BNO平權一定要走， 去英國參軍要求英國收回香港趕走英國共諜

bno平權一定要走， 去英國參軍要求英國收回香港趕走英國共諜

突然好多post話bno平權唔好走，同納粹時班猶太人話唔洗走有咩分別。
而且當時猶太人想走俾好多國家趕返轉頭， 宜家有得走當然走。

30萬港人去英國，可以當地成立捐款基金，唔怕俾狗凍結；
可以加入英軍學習戰術增強戰鬥力；
可以搶當地支那狗藍絲小粉紅飯碗趕班支那狗返支那；
可以投票加強說服力加入政府促使英國有更多更有效實際行動支援香港；

所以結論bno平權一定要走一定利大於弊。

你有心救香港一定係英國出力易過係支那香港。

支那香港就快whatsapp, fb, google, lihkg, tg同支那一樣用唔到
宜家出街齋企都被狗拉被狗打
樓價高企令你要搏命搵錢唔可以無咗份工俾支那鏈住春袋
學校公開試決定你教學方法答案控制思想

真係想光復香港 敢唔敢去參軍 敢唔敢去讀軍事科技嘅科目?
被班狗拘捕 打到仆街 仲要交稅養呢班走狗
咩軍火都冇 點光復?
孫中山搞革命 文宣爭取支持 爭取財政支援都係sidetrack 軍隊先係主線
正如你和理非搞廿年乜都冇 一有勇武唔同晒 如果有軍火贏咗啦

所以一平權更加要去英國俾壓力英國

英國以家收留Bno都有個風險就係好多港共滲透其中

有BNO個班過晒參軍年齡

所以俾有生效就走。

而且有得合法移民英國重洗做共諜

咁臨deadline果班都係得23/24姐

美國大把共諜 有d仲係鬼佬黎

有生效即係有續期嗰啲？

yes
無續本bno唔算有效

班共諜、藍絲一定會跟住拎BNO走去英國

所以我咪話成班香港人過去捉共諜

我支持走佬, 但首先應該唔會比BNO佬參軍, 驚有共碟係入面

加上參軍呢個想法真係太浪漫化, 你黃皮膚入到去一定比人蝦到爆, 你菊花應該會() -> ( )

海軍去到36歲

你人多，一定會成立一支專係香港人既部隊

咁去讀同軍事科技有關嘅科 機械工程 生化 AI

英國都好多印度佬

Push

Hong Kong Brigade 諗吓都扯

揸核潛艇射鳩黑煙遼寧號

唔洗理條友
出名五毛
Block 就得

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

加入英軍條件？
好似要係英國居住2,3年先可以申請英軍

推

去join RN

我嬲嘅係點解一大堆班人傾話去移民
但係從來冇諗過話
打返香港轉頭

下一代可以同埋一齊去

push

限制好似喺31歲左右

其實未平權已經可以參軍

如果要真係建立一個香港軍團
一定要夠多香港人一齊參軍先得
以當年皇家香港軍團散解前既人數同埋而家啹喀兵既人數黎計
最終起碼要有3個Battalion, 姐係900-1000個香港人加入

聽落係好多，但係呢個已經比常規軍團既規模細
基本上無論係海外建軍或者東印度公司，1000人都係合理既數目
咁當然呢1000個人作為英軍聽命於英國，唔一定有機會打支那
但係將來退役之後可以為香港軍事上、政治上既貢獻一定會好大

有BNO，又覺得自己唔係好岩係外國讀書同做生意既巴絲，到時可以諗諗呢個方向

[海外建軍另一出路?] 要求英國重組香港義勇軍團？

樓主請pin

真係想參軍要操操體能，我諗應該難過考消防

心練實得

其實要幾多歲

army 34歲
navy 39歲

攪海外情報組織 通報外國政府 海外既共諜

頭先打錯字
army 34歲
navy 36歲

到時用法內（報串）同法外（老笠）既方法迫害/威脅海外既共諜。

務求令所有在支打工在美生活既紅二代正式收皮